80d有冇可能有峰值？

80未有ML
但拍片真係好有用 有冇方法可以整到

換機啦
peaking 咁基本function 都要閹

我想上80😂

買左無耐炸 求方法

canon係咁架啦

放返出去入其他機

你買果時唔知冇？

唔講唔知冇

買個陣未知咁有用 唉 canon on99

以我所知有d千幾$既mon 會有
有冇得便d既方案

賣在佢罷啦

Pentax 新機全部有 peaking 加機身防震

拍片唔買sony真係好on9

magic lantern有冇出到80d?
想要峰值點解唔買BMC呢

就當俾你裝到ML,過多排你會發覺80d冇得拍log

聽過cinestyle未?🤔

含撚貓分身?

事實黎,以前DSLR拍片基本上九成行家用canon,而家九成用sony
canon原生冇log冇peaking冇zebra bitrate低感光差拍緊片冇得放大refocus冇機身防震法蘭距長,根本畀A7S屌打
更加唔好C100又垃圾又貴,sony同價位既FS5根本性能上高佢成檔

說話唔係咁講 拍野用SONY真係唔少

dual pixel 機好似無ML

巴打咁認真 對比空白貓真係

俾個LIKE你

最好嘅方法就係放左佢再買a6300

你當canon 1dc 死嫁？